八月十日 「守護孩子未來」親子集會

輪到爸媽＋細路上場！sor遲左咁多！

各位巴絲同勇武努力左咁耐，受埋我地好喎！

領住個細既係慢d同後d，
但有仔女既和理非會為下一代，係唔同層面同政府博到盡，向上一代解說。

所以我們要集氣！幫個忙，傳俾身邊一家大細同文宣組！

要政府回應5大訴求！

我們的初衷

我們是一群香港的爸爸媽媽，我們成長於香港，也在這個地方養育我們的下一代。作為父母，我們一直努力地教導我們的孩子是與非、黑與白、對與錯，勇於承擔錯誤和責任，讓他們成為一個好人，將來貢獻社會。

可是，近月逃犯修訂引起的風波和警民衝突升級，幕幕都衝擊著孩子單純的心靈：高官和警察公然說謊；警察以最高十年刑期的暴動罪檢控只是路過扶起跌倒士威者的情侶；白衣人拿著鐵通衝進車廂向市民施暴卻求助無門……孩子對此可能感到莫名的恐懼和疑惑，父母亦不知道該如何向孩子解釋這些荒謬絕論的情況。而面對日益嚴厲的打壓。勿忘初心，讓我們建立一個安全的集會，表達父母和孩子的訴求。

因此，我們決定舉辦一個為家長和孩子度身訂造的集會及遊行，希望家長可安心重新帶著孩子上路，向社會傳達我們對香港的愛、未來、希望。

「守護孩子未來」親子集會/遊行詳情：
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
內容：DIY banner齊齊畫, 小小連儂人, 製作希望風車, 掛上願望氣球等

行多步:
🎈自己物資自己帶！
＊基本野：地墊、水、小食、遮、防蚊設備
＊畫DIY banner：廣告彩顏料、畫筆、調色板、布碎
＊小小連儂人：不同顏色的postit、marker筆
＊製作希望風車：一隻木筷、一枝棉花棒（一隻風車）

🎈Be River一領二，朋友仔撘朋友仔去，仲可以分開拿物資！

＊不反對通知書申請進行中，將持續更新消息
特別留意星期五之公告

自推

pish

再推有無爸媽呀

push

推

好快要靠番d細路，早日傳承

睇名以為對家嘢

和理非

好想知你地班父母家長仲會唔會支持我地
會唔會覺得我地尋日做錯左

呢啲搞得成嘅話一定好多催淚彈

因為會好感人

無人推

有新post
sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

核爆都唔割

暑期活動

幫推

香港變成咁，孩子點成長？
愛呢？未來呢？希望呢？
8月10日前來「守護孩子未來」親子集會/遊行
一齊搵番佢！仲要話俾特首知！

家長和孩子
沒有恐懼 將心聲說出來

「守護孩子未來」親子集會/遊行
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
已收到不反對通知書

Telegram Channel:

"Guard Our Children's Future" Families Rally

Date: August 10, 2019 (Saturday)
Time: 10:30 am to 12:00 noon
Venue: Edinburgh Place, Central
Route: Edinburgh Place, Central to Government Headquarters

*Letter of No Objection received.

Telegram Channel:

推，明日就係